話說ig見到有frd po完送中story 下一張就係cafe打卡

啱啱ig story見到個frd同一班人係遊行中自拍
下一張就笑得好開心係cafe打卡 仲要加個開心 emoji